入黎恭喜下我，終於放低左個EX #:)#fs

我係有女朋友既，但我一直唔知自己心入面放低左個ex 未(無得知)

直到琴晚，我發夢夢到個EX 同我講對唔住，不如起返埋一齊

我係夢入面去一去toilet，冷靜左5分鐘

同佢講:不了，我有女朋友啦，我好愛佢

醒左我真係好開心，好開心發過呢場夢

有無人明白我感受

今日開心，唔同你吵

恭喜你
希望你同女朋友開開心心

除咗恭喜都唔知講乜好

多謝巴打
希望你長命百歲

依d事真係會好開心
恭喜

有嘗試過類似經歷既，一定會好開心

無人想知

啊你真係
十個po 九個其實都無人想知架啦係咪先
睇開d啦巴打

希望你長命百歲，放下心中煩擾

珍惜你現任

絕對會

我真係恭喜你呀

連自己都呃埋，可憐

thx bro
希望你心想事成

咪咁啦

真架

我ex=我現任

睇到夢入面去廁所以為你瀨左尿

發夢見到個ex起身唔係應該仲更加掛住佢咩
利申我係

我明
一年前發夢見到佢 醒左有種唔知點感覺 衣衣不捨？空洞？唔識形容 總之放唔抵

呢排發夢見到佢提復合
我唔識點拒絕但 總之唔想同返佢一齊
起身感覺好輕鬆放低晒

前後四年啦我終於放低左

屌你老母 未放低就同第二人一齊

你現任仲開心

真正放低係發夢都唔會見到，咪自欺欺人啦

我真係恭喜你呀 ， 借問聲你放低咗個 Ex喺邊？ 毒撚想執個呀